深水埗黑警打記者，內外包抄進場

如題

俾成班記者恕屌
仲要打中頭

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

火攻唔好，市民比警鄉黑無差别打就好

有記者比人拉左

記者俾人拉
叻仔 警察

做咩拉記者

我屌，記者都拉

話佢打警察

聽日問佢地高層啦

成班記者怒屌

黑警又助攻

記者朋友唔係仲忍

怒屌緊

圍完個記者成班人撳低佢仲要拘捕埋 警畜死全家

民意UPUPUP

記者好嬲

聽到有條女用好懷疑既語氣話「拉左大公呀?」

仆你個街 記者都搞

文宣

大公

今次大檸樂

大公報記者被拉,咁即係冇事啦,好快放

推